## Рекурсия

Вывод фибоначчи
~~~python
def fib(n):  
    if n <= 2:  
        return 1  
    else:  
        return fib(n - 1) + fib(n - 2)  
  
  
n = int(input("Введите номер искомого числа фибоначчи"))  
print(f"F({n}) = {fib(n)}")
~~~

То же самое, только с помощью тернарного оператора
~~~python
def fib(n):  
    return 1 if n <= 2 else fib(n - 1) + fib(n - 2)  
  
n = int(input("Введите номер искомого числа фибоначчи"))  
print(f"F({n}) = {fib(n)}")
~~~

Ещё один способ (не очень хорошее написание)
~~~python
def fib(n):  
    f0 = 1  
    f1 = 1  
    for _ in range(2, n):  
        f = f0 + f1  
        f0 = f1  
        f1 = f  
    return f1
    
n = int(input("Введите номер искомого числа фибоначчи"))  
print(f"F({n}) = {fib(n)}")
~~~

Упрощенный способ
~~~python
def fib(n):  
    f0 = 1  
    f1 = 1  
    for _ in range(2, n):  
        f0, f1 = f1, f0 + f1  
    return f1  

n = int(input("Введите номер искомого числа фибоначчи"))  
print(f"F({n}) = {fib(n)}")
~~~
